接街坊投訴竟搵對手求助網民斥陳梓維無能

接街坊投訴竟搵對手求助網民斥陳梓維無能

仲要係fb 話俾人聽揾左獻世派
真叻仔

我記得出黎選果陣已經知條友低低地

牛逼死了

佐敦居民

唔理佢啱唔啱先
但真係做得好柒囉

佐敦居民定陳梓維弱智d

究竟選個唔做嘢嘅定低低地嘅好啲呢？

兩邊一樣

就咪po link 啦

黃絲帶最撚弱智
果陣屌鳩佢比黃絲帶cctoy屌到仆街

咁鬼叫蘋果唔報

cctoy 是連登最美麗的風景

仲要弱智到話叫左獻世派幫手
但唔想人拿光環
所以facebook 利申

佢應該真係輕度弱智
唔係扮架